中意養蟹同螺既巴絲入一入黎

小弟有養開蟹 係金魚街買
覺得係金魚街賣既蟹都係垃圾！
最近又對螺有興趣 又係好少地方有得賣

各位巴絲知唔知香港邊度有多d或者特別d既蟹同螺賣
小弟同蝦無乜興趣
暫時只知元朗有間(一水族)

暫時見過既蟹有惡魔蟹 辣椒蟹 紅豆蟹 斑點蟹
螺就有黑金剛螺 殺手螺 利申新手唔係識好多

有冇人有養開 一齊交流下 唔好淨係養魚

我見過薑蔥炒蟹,豉椒炒蟹,刺身蟹,凍蟹
螺就白烚螺,辣酒煮花螺

惡魔蟹 比張圖比你

巴打都幾幽默

Jason 張

點

無上波台了？好耐無見你

少左好多了
睇曼聯睇到好頹

仲以為你回左家

同埋近排返工太忙了
好想哭

我而家返緊工😭

我都係

淘寶
又多又平

YES
年年都有淘大閘蟹POST

認真d啦 真係想問架

本身仲想開個蝦post 睇下有無同好，見倒你個post 咁慘都係不了